原來有首罷工主題曲

罷罷罷 罷罷罷罷 罷罷罷 罷罷罷罷
罷工啦 咪返工啦
8月5係地鐵播一定好好笑